西環吉席街及北街交界防線比人拆緊

係咪因為已經唔會有人再係到？

自推

罰企到而家先旭手。

有咩所謂？條防線本身係for手足撤退時buy time, 走晒比人拆有咩問題？

態度正確

無人講有問題， 我講出黎比有睇連登既人知姐， 廢事 無啦啦又轉戰線番轉頭

街坊表示唔敢武勇只能做到幫大家清理